「仲未訓醒」陳雲：要守立法會規則

陳雲：昨日的泛民在立法會的表現，國師僅此給予嚴正的批評。

立法會的議事規則是要遵守的，議事規則被議會主席扭曲，更要捍衛。梁君彥主席在不守慣例而自行任命會議主持人的時候，泛民就要發難，但由於發難就會被趕出議會，那只能集體walk out，任由建制派在選內會主席，顯示杯葛議會，令留在議事廳的會議沒有合法性，也給國際知道香港議會淪落的嚴重性。

泛民不集體walk out，而是推推拉拉，博取鏡頭，扮演肢體上盡力的樣子，但又沒有用有效的方式阻止選舉內會主席進行，就是糟蹋了議員身份，市民白白投票給這些不做事的豬仔議員。
泛民在肢體鬥爭之後被驅趕出去，取消開會資格，這令到在議會裡面開會的建制派有了合法性！大家知道了泛民的奸詐沒有？

我認為，為了突顯共產黨控制議會，泛民是要集體離場，在外邊另外開會，請梁君彥出去主持的。梁君彥不出去主持，原先的內會選舉的主持人郭榮鏗就可以自己主持會議，選出內會主席（一定是泛民勝出），重演去年有兩個法案委員的離奇狀態，令到國歌法的二讀無法進行。就好像去年的逃犯引渡條例因為出現兩個法案委員會而無法審議一樣。
這不是什麼高超的議會鬥爭技術，因為去年已經用過，而且由建制派的石禮謙示範過。這是成功擱置政府立法的關鍵一步，因為兩個委員會的合法性都有爭議，但兩方又不願意合併開會！

但是，熟悉法律的泛民議員今次沒有這樣做。因為他們只是豬仔議員，賺錢、撈錢、撈名氣而已，一日香港人選他們，一日他們就是這樣與共產黨枱底合作，令豬仔議會有了合法性。

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

重點明明應該係呢個：
我認為，為了突顯共產黨控制議會，泛民是要集體離場，在外邊另外開會，請梁君彥出去主持的。梁君彥不出去主持，原先的內會選舉的主持人郭榮鏗就可以自己主持會議，選出內會主席（一定是泛民勝出），重演去年有兩個法案委員的離奇狀態，令到國歌法的二讀無法進行。就好像去年的逃犯引渡條例因為出現兩個法案委員會而無法審議一樣。
這不是什麼高超的議會鬥爭技術，因為去年已經用過，而且由建制派的石禮謙示範過。這是成功擱置政府立法的關鍵一步，因為兩個委員會的合法性都有爭議，但兩方又不願意合併開會！

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

其實理論上無錯，但係泛民將自己定位做無認受性，咩保安秘書都係對家，咩做唔到。

一句講曬無膽量

咁搞法就算69個泛民入到去都搞唔掂

岩，強行過左咪JR
律師黨拿手好戲啦，點解唔做要比合法性建制

國師又中

泛民打手呢？

不因人而廢言，國師呢次有point喎。

講得幾好

Walk Out 又屌 而家咁又屌

真係有d道理

有食藥

有乜point
郁撚henry嗰堆屌唔夠勇
云伯就當對沖屌太激進
兩邊買哂做乜都有得屌

有乜鳩道理
講就天下無敵 你覺得建制會理你咩
石禮謙係商界中堅 仲要仲撻左成塊啟德地 先叫gimmick
但777咪又係照二讀

唔係話泛民有料到
但國屍都依個理論實現可能性仲低過35+

屌，都已經去到鳩嚟既地步啦，根本依家喺裏面做乜嘢，班撚屌都係會鳩選一個主席出嚟啦。

今次國師有道理

係
今次老師有食藥，我都認同內容
首先我個人係極之反對做議會花瓶及一切議會暴力
教主果套泛民根本唔應該學
學咪比人口實又比人笑

我一路支持集體擺開會，擺投票(或者有得打既議案先出席投票)

至於另起爐灶有無用就難以評論。唔識

總之話嘅泛民就係熱狗

你隻叫人唔好舉美國旗既中國狗就死開啦

唔該叫佢收回「唔戴口罩論」 佢話亂咁戴口罩令到市面唔靚仔 帶頭整衰經濟 引致共產資本入侵 我夠可以話 美國因為唔戴口罩 導致大爆發到 而家紐約嘅經濟仲衰 相反香港同台灣到而家仲能夠繼續經濟活動喎

呢班暗共等緊 Pay off，因為共產黨已經要收遮夾硬嚟。但係共產黨唔會真係放過呢批人。

香港你見到已經入最後直路，共產黨已經收咗立法會，傳媒，好快就會一國一制。最搞笑係有班傻仔重要當佢係神咁拜。

就連佢已經自認愛國，話香港人係中國人都無反應。講真呢批傻仔係最抵撚死。

推